會唔會同個派過帽嘅女仔一齊

如果一齊之前你唔知 但後尾佢同你講返又或者你發現咗
你會點

中

冇點架 食左先講

出

會

因為食完可以快d甩身

即係唔會同佢認真？🤔

呢個年代仲有人會認真？

本性難移

咦 啱喎